其實識個女仔第一日就知有冇機

你show條撚俾佢睇
佢唔抗拒=有機
抗拒／報驚=冇機

有機就可以即刻埋牙
冇機就可以即刻on to the next one

弱智

入嚟自我介紹？

我識樓主本人的 佢第一日就show左條撚比我睇 好撚短

你又咪係照含

pish

幽默

認真

絲打同我都見過樓主碌短鳩

計我話係第一日既夜晚就真

因為越夜越有機

10/10